陶輝妻涉恐嚇《蘋果》記者獲放生 私隱署：不涉刑事停止調查

《蘋果》早前踢爆警務處助理處長陶輝的警長妻子張雅詩涉無牌經營旅館，報道刊出後，張的Facebook個人賬戶頭像換成負責該報道的小組組長近照，涉事記者其後向私隱專員公署投訴，公署今日（31日）回覆指，認為事件不涉刑事行為，亦沒有披露記者的私人生活，決定停止調查。有學者批評公署以「最低標準，輕輕放過」，並不符公眾期望，破壞記者在受保障下繼續監察權貴的安全基礎，「意味相當令人不安，不符公眾利益。」

垃圾

借個位

得黑警同共產黨先有私隱

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

都正常嘅

蘋果記者又係傻，梗係去睇精神科醫生，跟手夜晚又瞓唔著，手心出汗啦

其實佢即係同你講，佢無權查，黑警大撚晒

身份證都夠唔入
私隱只係權貴嘅專利

咁之有人公開黑警資料又出重案告刑事?

冇槍冇炮 你咬佢食
好嬲好嬲

推

相信個負責人都唔會介意自己資料被公開